又話三擺，一個行動post都無，屌曬你地老母

琴晚call得咁急，根本冇可能即刻五區
依家集合兩個地方：集會同和理shop

新界：1300 沙田百步梯
有中大、恆大、沙田區中學做主戰力

九龍：1300 九龍塘又一城
有浸大、城大做主戰力

1 幫手推爆個post
2 share 去你所有wts ig fb snapchat
3 如果你係大學生，即刻組埋啲朋友一齊出泥
4 如果你唔係大學生，即刻叫你身邊嘅學生出泥

三罷得個講字

出泥喇

推post呀

今日12點半，黑西裝癱瘓全中環！！！！！！

好ball

説好的三罷呢？？

push